純分享 你有嘅Hottoys Cosbaby

入坑大約半年 睇住初初每隻炒價最多50蚊到依家差唔多成一倍

想盡可能儲下，每日望下已經好開心

好想要loki version1電鍍版 好靚

logon成日都買唔到

Ching入到希慎買新出嗰兩隻loki

無啊 只係買到一隻 另一隻係其他版本黎

Logon唔洗諗 你唔係第一日去根本無可能買到

第一 無限啲人買幾多 啲炒家會搶曬啲貨
第二 如果真係想買就去排，起碼仲有貨

好耐之前買落！好鐘意呢隻

好型 夜魔俠

Loki正

都係version1電鍍版先顯得出佢嘅氣派

試吓自己會試下去上色

咩野吸引到你地玩cosbaby
最近想開始儲
雖然Q版麻麻哋 但係咁快有Pepper套甲

有十幾隻好阻掟想賣返哂出去

而家咩價位

有無師兄想放movbi x endgame ?射程$310

覺得唔太貴一隻百幾蚊可以負擔到同夠細隻

邊幾十隻 留tg睇下 我都一路收緊舊嘅cosbaby

300-310熱潮過咗正常會收到 可以試下去啲交易平台收

謝謝師兄

巴打有冇im 7子？

你點知我有既

以前玩開舊版，無玩好耐

老老實實 好柒下

得咁多

爸打放唔放？

想請教下展覽後LOGON一般幾時會有貨

無話柒唔柒嘅興趣姐 你都唔需要貶低別人而抬高自己

Endgame都幾齊wo

呢個真係唔清楚 之後都打電話問過

希慎買cosbaby中sad有冇得換？
屌買左隻黑寡婦一開盒地台柱個位斷既

希慎日日都多人排
點先入到去買野

試下原盒攞上SB(帶收據）

偏門無入

好似可以

都係排隊 或者等佢遲啲出再買 我緋紅 thonas同奇異博士都係隔咗排先買

都夠啦 玩熱門嘅 依家比人玩到200幾 300蚊都有真係over曬

最近見到有人放UV版雷神 IF版本 150蚊覺得抵 佢原價138

IM 7子我有興趣wor 巴打，留tg傾下？

Ironman collection

各位巴打 今日去迪士尼玩見仲有hottoys賣

不過就上一版本嘅

有玩，但係玩開size L 23cm高果d 有冇同好

想收iron spider

幾錢一隻？

168

有冇人有買第二轉既endgame
想入返隻pepper 甲

無問題

繼續等下喇
有無人開tg討論cosbaby

有冇巴打有呢套

黑豹movbi set隻黑豹買唔落手

我都係撞彩估下
如果想放既話tg我吖

有movbi&ironman 同pepper 仲有隻deadpool 同埋logon iron spider
想搵多隻iw 戰損版

想買endgame im同pepper
仲會唔會返貨架

SB有現貨

有邊幾隻？

DC狗路過

#Marvel係房

兩隻都有

bat tumbler 正啊
呢架野當年訂幾錢？

無記錯好似四千幾 , 太耐了

當年買唔起
而家更加買唔起
三部曲神作

而家FB間唔中都有人放出o黎
兩三千左右 , 不過當然唔係全新

Cosbaby呢？

迪士尼員工全部有半價，上次先搵朋友買完

其實好抵 真心 我都想有人幫手買

個個都拎黎炒 又唔想食炒價
利申 一隻endgame都未有 等熱潮過左先買

炒到咁都有人接貨

有啲無玩開嘅 睇完Endgame買一兩隻又話入坑
食炒價買黎影相扮marvel迷好威威

我見價錢都開始回落緊 收住舊版先啦

炒到300蚊都有人收就知咩事 啲人有錢咪收囉 反正遲啲SB會有

師奶都去買 你估真係真心鐘意咩 之前去買有人買我幫佢買 我都要佢影自己啲cosbaby證明係收藏用先幫

舊版想要果啲都差唔多齊 係差groot 好想買齊

巴打如果放既話 我可以1000$收
Tg: johncheung222

Groot好難收啦 Endgame前都有機

隔離post見到

其實都唔太抵 雷神加50就ok嘅

儲左好多年，盡量一個角色儲一隻[img]

都幾齊wo

最近收緊黑豹set 但啲人賣到260

第一眼就比你隻loki吸引住

今日岩岩先執左一堆出黎準備賣

呢隻上年, 應該唔難搵???

唔難搵 但啲人賣到好貴 最平都要$250

有啲興趣wo我 睇下你放咩 可以留tg

舊野黎....
ironman, raccoon, DC果D咋

DC一直都想收wonder women同小丑女

有咩益下我地啲巴打 好想要Groot

唔係上圖果D
要賣果D已經執左出黎

執左呢堆出黎，但仲諗緊係咪賣

我見到有人放Groot set 850 痴撚線

巴打 鐘意嘅就唔好賣啦！ 又唔係好阻定

再貴啲都仲有

諗清楚 唔好後悔 記住每隻都係你辛辛苦苦買番黎 初初買到嘅開心感覺！！

我tg btw我收唔收到好閒 最最最緊要自己唔好後悔

有興趣

全部原價

有冇巴打會訂

睇多幾日先

我對你隻loki有興趣

睇錯..... 對抗炒家做得好

有得訂都好啊，唔洗同炒家爭崩頭先
Q3出貨，唔知係幾時呢

但又無endgame第一批，想入隻戰損tony

淘寶23號開訂，15日內送貨
大量貨
孤仔應該好快派貨

巴打 勇度同rocket賣唔賣
我有興趣

想要揸槍rocket

諗緊訂唔訂埋loki
訂左手套 雷神 pepper

諗緊等現貨好定係去訂好

等現貨又要捕住logon/sb，
信用卡優惠最多咪9折，原價有得訂就訂左先唔洗煩

宜家大概邊度買到cosbaby正價
定全世界沖現貨

識人做logon係咪無敵

無敵啦

mk50係唔係未出

門店仲會唔會有hulk buster...定係要上網收

好好 得閒上去望下先 唔該

想要rocket同ds
巴打唔要嘅話可以放比我

真係大陸又贏唔係講笑

今次開訂個轉係再販黎？

都係啲普通野

想要rocket
如果放就好啦

想問下各位巴打點先搵得返個原價係幾多
草左幾年 好多都係唔同機場買 已經唔記得晒
宜家有幾隻想原價放出 搵唔返價錢

普通野110-120
著燈 130-140
特別款唔識

如果有巴打有ironman 7子想放 我好想要果7隻
幾多錢都收
Tg:johncheung222

我有

收勇度 rocket x2 雷神

巴打 放唔放

傾下價

淘寶

七子上到1900都有人收

徵darth vader cosbaby

黑武士係蟹貨唔洗出動收字
年尾logon又擺出嚟

係直唔係

真

你行下hottoys果三間分店都有機執到新貨

好似得大個隻 揾極都冇正常size

特別色係得銅色仲有機會現貨，
Luke set光劍版都收到,
其他特別色真係

Luke set後生定老版？
logon長期有老版

想搵R2D2

呢set,唔捨得開

mk 50 浮游炮果隻係唔係特希慎果時先有得買

唔係，普通版黎

longon同20樓都未見有返貨

想收呢隻，有無巴打割愛？

呢隻正喎
巴打年尾你可以大手掃貨
新ep男女主角cosbaby 重1516緊買唔買

呢隻買左LU

SW好處就係現貨基本上唔洗爭，
但想搵舊版野真係講運
年尾要睇定d先，EP7-8講真好失望
有愛就買左先啦，又未去到1:6個d價錢

EP8 加埋黑人同肥妹
EP9都唔知點收科
過兩日去揾下SW cosbaby 先

麻煩巴打順手睇下有冇dv

新手一問，舊啲cosbaby 係咪賣哂就無唔會返貨？舊款出面係咪已經無得買？

Cosbaby有lightup 都好靚

正常就係 舊款都仲有不過好少

未知 呢幾日病緊 過幾日好番啲先開或者巴打你都可以開！

金豹黑豹

想問下大家你哋IF版本嘅奇異博士有無出現傾斜嘅情況？

大家除咗可以係香港買到cosbaby之後 其實大陸logon啲cosbaby貨源好足

利申玩玩具無分國界

我尋日行深圳啲雜牌鋪都見到有啲，但熱門貨已經無哂

小心係假貨

有

我啲朋友都有咁樣問題

動漫節分分鐘有第三水endgame cosbaby

唔會掛.....

復刻算啦

想佢復刻返舊款

浮遊炮50好似係IW第三定四水

呢隻我好似有

希慎限定 果幾隻全金 出面賣500蚊隻..

Thanos 海港有好多

Irongg ironman groot 呢？

Rebel Base 未有Endgame cosbaby
好似得Captain Marvel
Isquare 得Endgame Hulk

其實我覺得唔好睇 唔值個價

Groot唔洗諗 全世界都搶住收

訂左av1雷神同loki 加救援甲

係咪孤注訂？
我仲諗緊去訂定係等現貨好

一定係訂 訂都係原價

有兩隻，好多年前買落

好似唔見有人儲Movbi

現時點有間專賣cosbaby cap水到

無留意 不過啲炒家cap水先深

其實之後信和20樓有冇得賣

個隻只好同人收

或者入迪士尼買

迪迪尼有？

好呀 唔該哂ching

海岸城logon?

大陸個方面我都係聽啲巴打講有

送左2 set比男朋友

海岸城logon 早兩日唔見有貨

fb個cosbaby group呢幾日好精彩
狂食花生

我都有睇

有興趣收晒你最底果行

第2 同 第4 送左比朋友小朋友了

3隻星爵黎講
IW版最有神粹，但個人鍾意耳機版

第一隻好型

仲有135嘛
照收

諗左好耐，都係決定出售
仲有興趣就留TG啦
只在西鐵屯門至錦上路交收
多要優先

價錢如下：
1) 金色Batman $100
2) 小丑Batman $100
3) Harley Quinn $100
4) 小丑（欠槍，眼下有少藍點）$80
5）Antman(有盒）$100
6）雙槍Raccoon $120
7) 大細眼Raccoon $140
8) 大細眼勇度 $140
9）雷神 $150
10） 博士 $110
11）Iron Legion $100
12) Ironman $100
13) Tony Stark $100

想要 1 2 6 7 8

我要隻雷神就夠

再有先收 留啲比其他人

TGed

價錢如下：

2) 小丑Batman $100
3) Harley Quinn $100
4) 小丑（欠槍，眼下有少藍點）$80
5）Antman(有盒）$100
11）Iron Legion $100
12) Ironman $100
13) Tony Stark $100

巴打你睇下岩唔岩價

要11,12,13

同要5,11,12,13

thank you

聽日6pm前可錦上路交收
最後決定要5,12,13 三隻

等你tg

屌 捕左你隻rocket好耐

讓隻雙槍比我得唔得

兩隻手套有冇現貨🙏

排20/f？

本來想出去，都係過幾日先

右邊截左訂，想死

Sor, 冇諗過咁受歡迎

感謝巴打割愛

麻煩巴打你就真

Tony 仲有嗎？

Tony Stark
Tg: kensio1994

Thank you !😊

好多人 見post啲人排完傻

純粹問下.....呢度呢啲有冇巴打有興趣？

Sold

下星期先出去

真.... 又唔係得一日訂

下面果啲有興趣
賣？

我嗰陣都係食左50蚊炒買番黎

巴打比TG我丫

我都想食

iw手套係咪有兩個版本？

上carousell個app睇下 應該有

有冇 Groot fans

想入返3隻個set都入唔返

3個
有燈 冇燈 全金

50蚊算平

仲未有三小隻
超鐘意23cm隻groot

有冇巴打有
想要洛基 要電鍍版
fullset收/單隻洛基都可以

三小隻好似跟唔同set

行左3間都冇nano, 又比人掃晒

一被人post上FB,就被人掃晒。轉頭又係賣買group到見到

係lor，成堆人即高價放出黎

尖沙咀log on

想追返 但好貴

有無師兄玩開cosbaby加燈

有冇巴打知邊到有MK85賣？

taobao官網買啦

信和係咪有venom?

有無巴打知雷神uv特效配件係邊買？
係fb見有人share

巴打有冇圖

呀 之前係Carousell都見到有人賣呢隻 我都想搵佢

搵唔到件特效件係邊入手

巴打 我想後追返 新果幾隻spiderman
除左食炒 係咪無機會嫁啦

新個套set裝都未出，之後都應該會返貨
遲下就動漫節

睇你急唔急同有冇時間去捕現貨

upgrade suit果套喎 我見facebook 有人賣緊160既

mon住RB有冇返貨就得,遲下實有貨

Deadpool就大把貨

劣影一張

新玩家？

中間貴野黎wo

係呀，之前得一隻mk 50，上個月先入

玩具幾時都有得玩但香港玩完就咩都無得玩，希望大家都可以留意下近日嘅問題

邊隻係貴野？

CA同im

幾時返toy story

不定時 成日都要人游擊

咁都要限定?

唔錯啦 可玩性幾高不過整體呢次都係整得差

係好差

好難撞岩時候，特別係胡迪，好快比人秒左

rb有啦 快啲去買

有勞蘇

Toy story 果d想問下係咪rb 先有？

應該rb 最多
除左logon edition

睇rb 兩個post 張圖都無胡迪同巴斯 未出定賣哂了？

未出

胡迪logon有出過，巴斯就應該未出。

行過太古logon 乜都無.... 得d display

百德新街果間今日3點幾果陣仲有火腿、Ducky & Bunny

尋日時代廣場果間仲有三眼仔

我有兩隻相同，可原價俾你

想要有space ship 三眼仔

有愛！！

希望仲有

我留左TG啦

淨係想要巴斯胡迪

咁可能真係要長期logon捕住先得

今晚經過兩間都淨係得火腿 仲話logon限定

得一隻

好靚點整

新手果然係新手
BTW 好多舊款都想後追

用技術

靚過facebook個打飛機admin勁多

RB有三眼仔、寶貝、Rex同Ducky & Bunny

Logon大把火腿

銅鑼灣logon返左好多貨，有胡迪 巴斯

整....尋日去乜都無

Apm log-on話 bunny and ducky未返

8點去到賣哂

今日見RB好多

個admin真係...

佢就算啦

好撚怨婦
明明自己都有份炒/賣埋啲垃圾
今日一話返貨即刻拋售
仲好意思日日單單打打
啲人開心share下相，就開post講埋啲bullshit
"要用特別設計的背景板先可以拍到最好效果！"
又想水人買野 柒到

另外果啲admin又有放炒
出襯咩新嘢，成個群都第一時間有人出嚟放
想賺炒嘅可以入
無PM功能就話交收果時無得聯絡，即被人踢同放出嚟講又一直唔受無PM功能...
如果我無開PM功能正係想入嚟睇分享而唔交收呢
果到真係不了
寧願唔要會員資格去另一度算

屋企得一隻cosbaby

新手想追今次toy story 4
但好多地方都冇

行多2間
行埋沙田就最好

沙田有log on? 走個陣睇埋

尋日經得火腿，去rb可能仲多

本身有

頂你

成個星期都見唔到有巴斯、胡迪賣

又出新endgame
打劫

陳生食完endgame轉水就無生意㗎啦

隔離po po過

之前又買埋巴斯

認緊入去動漫排hottoys買 定去玩時點買好

Cosbaby會儲上癮 越買越多 重點係細隻

Endgame個堆係台灣機場買返黎
個價同香港原價差少少 貪佢唔洗周圍撲貨

無知新手想問一問 係咪通常係logon先有得買Cosbaby
好鐘意Spirit Spider Suit嗰隻
但又唔知依家仲有冇？定係要上旺角20樓買？

徵darth vader cosbaby 任何特別版

強示山唔建議大家買依家市面上嘅炒價cosbaby, 此風不可長。相信有去動漫節嘅人都知班炒家有幾猖狂。一於由佢哋蟹貨。寧願玩少隻玩具。如果唔係每一次出新cosbaby真玩家根本無可能夠班炒家黎。

隻neon 500

隻nano好撚正

好彩本身對ironman無愛

咁都食負皮
真係正
利申食炒

我想要埋隻新thor 我當完左line嫁啦

買得仲勁過1/6

快d出

細果隻隊長唔係 bug 左個pose就好啦

咩pose

我要短髪cm

lm

想問呢隻肥仔雷神係咪未出??

未

cosbaby邊到有得買？
朋友6點去到排動漫節
我想要個兩隻都冇貨

斧錘果隻係咪未出

今日出

最後一日先去排現貨
但竟然無曬戰損85

有無巴打識點整外置電盒走線整著啲s
cosbaby
應該要買咩材料
讀文科

徵全新特別版darth vader

+1想知

好想要呀

麥花臣排完頭籌卡，第一日去，開場之前先同我講有好多都無，依下已經on9

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

搵緊rey+bb8嗰set
而家先覺得靚

要成12月
搏下rb/log on算

有冇巴打願意割愛？

開訂唔夠半日截左啦

有無巴打玩開sw cosbaby
最近跌坑瘋狂後追
呢兩set搵咗好耐
很想要

同埋想問巴打們有無買櫃/掛牆膠架display

有冇人喺孤注訂過cosbaby
第一批Rescue 5月訂依家都未收到SMS

有排等

想知 +1

有巴打去左mega bo

想問下有買Nano gauntlet或者 Infinity gauntlet既巴打,手套既燈會唔會愈著愈暗??